美國總統民主黨候選人威廉森：我為香港抗爭者和愛他們的人祈禱

I’m praying this morning for the protesters in Hong Kong and for those who love them. May peace and understanding prevail.

祈禱撚
關注撚

美國達⋯

anyways thanks 至少好過biden

笑死